@article{harahap2019sistem,
  title={Sistem Pendukung Keputusan Penyetujuan Kartu Kredit Pada PT. Bank Rakyat Indonesia Dengan Menggunakan Metode Simple Additive Weighting (SAW)},
  author={Harahap, Sigit Syahputra and others},
  journal={Jurnal Sistem Informasi dan Ilmu Komputer Prima (JUSIKOM PRIMA)},
  volume={2},
  number={2},
  pages={1--7},
  year={2019}
}

@article{wedhasmara2014sistem,
  title={Sistem Pendukung Keputusan Pemilihan Pembelian Kendaraan Bermotor Dengan Metode SAW},
  author={Wedhasmara, Ari and others},
  journal={Jurnal Sistem Informasi},
  volume={2},
  number={2},
  year={2014}
}

@article{adela2018selection,
  title={Selection of dancer member using simple additive weighting},
  author={Adela, Hana and Jasmi, Kamarul Azmi and Basiron, Bushrah and Huda, Miftachul and Maseleno, Andino},
  journal={International Journal of Engineering \& Technology},
  volume={7},
  number={3},
  pages={1096--1107},
  year={2018}
}

@article{hasibuan2016decision,
  title={DECISION SUPPORT SYSTEM FOR DETERMINING THE TYPES OF PLANTS IN AGRICULTURAL LAND BY USING SIMPLE ADDITIVE WEIGHTING (SAW)},
  author={Hasibuan, Wilda Rina},
  journal={AGRIUM: Jurnal Ilmu Pertanian},
  volume={20},
  number={2},
  year={2016}
}

@article{windarto2017implementasi,
  title={Implementasi metode topsis dan saw dalam memberikan reward pelanggan},
  author={Windarto, Agus Perdana},
  journal={Kumpul. J. Ilmu Komput},
  volume={4},
  number={1},
  pages={88--101},
  year={2017}
}

@article{sihotang2016aplikasi,
  title={Aplikasi Sistem Pendukung Keputusan Penentuan Siswa Bermasalah Menggunakan Metode Saw Pada Sekolah Smp Swasta Mulia Pratama Medan},
  author={Sihotang, Hengki Tamando and Siboro, Maria Santauli},
  journal={Journal Of Informatic Pelita Nusantara},
  volume={1},
  number={1},
  year={2016}
}

@article{elistri2014penerapan,
  title={Penerapan Metode Saw Dalam Sistem Pendukung Keputusan Pemilihan Jurusan Pada Sekolah Menengah Atas Negeri 8 Seluma},
  author={Elistri, Melisa and Wahyudi, Jusuf and Supardi, Reno},
  journal={Jurnal Media Infotama},
  volume={10},
  number={2},
  year={2014}
}

@article{resti2017penerapan,
  title={Penerapan Metode Simple Additive Weighting (SAW) pada Sistem Pendukung Keputusan Pemilihan Lokasi untuk Cabang Baru Toko Pakan UD. Indo Multi Fish},
  author={Resti, Nalsa Cintya},
  journal={INTENSIF: Jurnal Ilmiah Penelitian dan Penerapan Teknologi Sistem Informasi},
  volume={1},
  number={2},
  pages={102--107},
  year={2017}
}

@article{rais2016sistem,
  title={Sistem Pendukung Keputusan Untuk Pemilihan Lokasi Perumahan Menggunakan Analytical Hierarchy Process (AHP)},
  author={Rais, Mhd Sandi},
  journal={Riau Journal Of Computer Science},
  volume={2},
  number={2},
  pages={59--72},
  year={2016}
}

@article{kelen2017pemilihan,
  title={Pemilihan Wilayah Alternatif Terbaik Dengan Menggunakan Metode Multi Criteria Decision Making},
  author={Kelen, Yoseph Pius Kurniawan},
  journal={Jurnal Ilmu Komputer},
  volume={1},
  number={1},
  pages={20--26},
  year={2017}
}

@article{harahap2019sistem,
  title={Sistem Pendukung Keputusan Penyetujuan Kartu Kredit Pada PT. Bank Rakyat Indonesia Dengan Menggunakan Metode Simple Additive Weighting (SAW)},
  author={Harahap, Sigit Syahputra and others},
  journal={Jurnal Sistem Informasi dan Ilmu Komputer Prima (JUSIKOM PRIMA)},
  volume={2},
  number={2},
  pages={1--7},
  year={2019}
}

@article{adela2018selection,
  title={Selection of dancer member using simple additive weighting},
  author={Adela, Hana and Jasmi, Kamarul Azmi and Basiron, Bushrah and Huda, Miftachul and Maseleno, Andino},
  journal={International Journal of Engineering \& Technology},
  volume={7},
  number={3},
  pages={1096--1107},
  year={2018}
}

@article{muslihudin2018priority,
  title={The priority of rural road development using fuzzy logic based simple additive weighting},
  author={Muslihudin, Muhammad and Susanti, TS and Maseleno, A and Pringsewu, S},
  journal={Int. J. Pure Appl. Math},
  volume={118},
  number={8},
  pages={9--16},
  year={2018}
}